今朝一起身 打左個尿震！！ 我就知 大大獲！！！！

九月 股災之月！！！

咁多位清 小心睇路

榴槤呢？

走數狗 重好意思出post ?

個袋呢？

咁春袋有無事?

有位走即走啦清
今次一定要信我

榴槤開春袋

找左數先

啱啱先 allin 咗，點算呀？

想表達自己癡線咗嘅狀態,因而出post？

應該唔係
純粹小便時候，人體ge熱量會流失
當到某水平
就會好似股市咁反彈，出現打尿震
提升返熱能
女仔高潮時都會有d微震
可能同一原理

（9up)

由二月無啦啦跌
到五窮六絕應驗

市底已爛

貿易戰已經開打 影響準備出現

fb呢d股都開始出現牛3後後遺症 出現崩盤跡象
港股直情陰跌左好耐 差美股爆破做導火線
到時港股連彈既機會都冇

咁八月呢

大戶走貨托沽之月

me面皮兩噸厚

牛得
all in 訓身 重倉

You 至少畫小米8/9 月股價圖比us 參謀下ok ?

坦白講 小米d圖冇參考價值
太少日子啦

買佢純靠我天生流著投資者之血既直覺

吊你老豆

我同你講

我老豆一定唔夠我靚仔

打爆你春袋

榴連呢

出一次俾人問一次

你會發達